有無人覺得單眼皮既囝好柒*********

好似唔夠訓，成日畀人問我係咪好夜訓。。。d男就背後笑鳩我日日打飛機既傻仔 (雖然我真係)

屌啦，點解囡有單眼皮都有人鍾意
囝就只可以搵ptgf阿

我單皮但好靚仔

想睇。。。好羡慕你

我見過有啲單眼皮好靚仔喎
個鼻好高

又囝又囡真係好撚柒肉酸

點都會有陣柒味

最鍾意單眼皮仔仔
利申非基